今晚煮飯俾女友食， 佢黑曬面， 求原因

同你一齊已經夠苦

我幫你女友加番d白汁咪白囉

中咗輻射

你地

因為你冇cut走條白邊

fixed

睇落正常WO

靚曬

好味架

最好加啲麵豉

多謝指導

好似好好送飯咁

佢又無同你講過唔鐘意食牛定苦瓜呀?

用白色背景玩咗5分鐘找不同

冇。。。。d girl好難相處

揾到未

Lol可能m到

後來11點佢煮宵夜

你女朋友係咪唔鍾意食苦瓜
利申: 從來唔食